「急」推到將軍澳斬人刀手改判傷人17

各位同伴
相信大家都有留意將軍澳連儂將斬人事件，
而凶徒亦於今日22/08第一次提堂，
而控方所提出的檢控是，
《香港法例》第212章《侵害人身罪條例》

第19條
「傷人或對他人身體加以嚴重傷害
任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。」

但有看報導便知，其實凶徒曾經在行凶前於連儂牆附近踩線，亦代表是早有預謀，而是次有預謀及有意圖的行凶其實是可以《侵害人身罪條例》更嚴重的第17條作檢控

第17條
「意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人
任何人意圖使任何人受殘害、外貌毀損、成為傷殘或身體受其他形式的嚴重傷害，或意圖抗拒或防止任何人受到合法拘捕或扣留而 ——
(a)以任何方式非法及惡意傷害任何人或導致任何人身體受嚴重傷害；或
(b)向任何人射擊；或
(c)拉動扳機或以任何其他方式，企圖用上膛槍械向任何人發射，
即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。」

第19條及第17條的分別是最大刑罰是監禁三年及終身監禁

所以在這裏呼籲TKO的各位同伴，
如果曾經在連儂牆附近見過凶徒出現，請聯絡警方提供資料及線索，希望能把凶徒改以第17條檢控。
為當日遇襲的三位同伴討回公道。

如果近月各位對警方的執法及操守有存疑，不想直接聯絡警方，其實亦可以找議員協助。

謝謝

一句講晒 9月1 - 2 機場見

意圖謀殺

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

推

傷人17

自推10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Poshhhh

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

721

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

推阿，咁都只係坐最多3年，咩世界

佢用插既方式攻擊個女仔
已經係意圖謀殺啦
帶2把刀,事後換衫走
已經係畜意啦

推？老妨黎